唔好再講掉核彈都唔割

咩叫唔割蓆，即係有人做咗啲野你唔認同，但基於理念相同下，所以唔同對方劃清界線

我哋依家要嘅信念係
掉核彈我都撐

91機場見

「工聯會」我都撐

以後再無和勇，出得嚟就係手足

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

負評請講理由

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。